一句講哂 仲有冇底線?

正皮:有底線 負皮:冇底線
大家起我底都知我係典型和理非.
核爆都唔割, 都要睇你做得岩定唔岩.
你唔係著件黑TEE出去強姦搶劫都撐下話?
我講件事, 星期日去發夢果陣.
見到有六七條友手持大大支美國國旗係會場外.
咁我就過去聽下佢地點解會找美國國旗啦.
佢就講咩中美共治港既理念, 我就同佢講我地係追求港人治港啊!!
之後佢就不停問我依家咁抗爭得咩?有用咩?etc....
講多兩句唔岩聽佢就自己行開左
之後開始果陣佢地一行6-7支美旗行入會場, 我忍唔住大叫.
收埋支美國國旗啦!!!
好彩有人和應, 大家一齊叫''收旗收旗收旗!!!"
最後屌走左佢地.
其實唔係割蓆, 而係如果你真係追求中美共治, 你冇需要係果日騎劫人地.
同理, 如果琴日係"和你飛", 你都唔需要係琴日"停你飛".
就好似公務員集會唔要暴力一樣...因為大家都唔想累左公務員MA......
咁點解又會想連累班支持你地既遊客呢???
做前,三思.
唔好圍爐討論, 停係同溫層.
香港 加油!

自推10次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

自推3次

底線可以冇（可以真係放核彈）
但要有規矩（打記者用私刑唔okay)
這不只是道德考量，也是策略問題

自推2次

自推推推推

繼續推啊

推推推

無底線

道德價值唔係得一種，
唔係純粹以行為論斷咁做係咪道德。
了解下點解以前戰爭會強姦婦女，
但而家大家會接受唔到。

我都希望港人治港，
不過現代唔會有唔受外國影響嘅地方管治/政治。
即使係原始部落，都會受其他部落影響啦。

除咗利用法律/政策制定，
仲有控制文化輸入同意識形態等等方法可以「管治」到一群人。

完全切割外國勢力影響根本係笑話～